Protokolli Nr 118 perra tulli ette Peter Kuk 17 aastat wanna ja pääkolis ärra käünü ütles et temma ei tija sest tulle teggemisest ei ka sest haina kuhja pallamisest muud kui sääl se soo om jo paljo aija enne kuha pallamist jo pallamu.
Jaan Opperi karjus Jakob Oppar ütles et temma ei tija ka jes se soo pallama pand, muud kui tõisel näddalil, kui soo jo 1 näddäl olli ärra pallanu, tulli Jaan Erik meije pole ja üttel et teije ollete se soo pallama pandnu nink nüüd om minno haina kuhhi ka ärra pallanu.
Moistet:
Et tunnistust ei olle om se kohhus Jaan Erike kaibust tühjas arwanu.
Se moistmine om §773  ja 774 perra kulutedu ja oppusleht wälja antu.
Pääkohtumees A. Wähhi [allkiri]
Kohtumees K. Lõhmus [allkiri]
Kohtumees Mihel Ugur [allkiri]
Kirjotaja Jõggewa
Protokoll wälja sanu sel 11. Nobr 1882
